逸東招手：港人毋忘空服員功勞

逸東招手：港人毋忘空服員功勞

■逸東發文邀請被裁的國泰及港龍員工應徵其酒店職位。逸東fb圖片

【本報訊】5,300名國泰及港龍員工失去飯碗，引起社會關注。鷹君集團旗下的香港逸東酒店昨在其facebook專頁發文，邀請被裁的國泰和港龍員工加入酒店工作，指「兩家航空公司一直以其卓越的服務和出色員工廣為人知，而我們正為銷售及市場部、酒店前台、餐廳和酒吧等招募多個職位，誠邀您加入成為Eaton HK的一分子，共同為這個地方提供最優質的服務」。

相關新聞：黃楚標：大灣區航空力爭港龍航權

帖文表示，國泰航空早前公佈企業重組消息，對香港以及所有受影響的員工都經歷最艱難的時刻。對於那些失去工作的員工、航空業和香港都感到相當惋惜。同時，逸東感謝他們作為香港的全球大使，一直為大家付出的努力，港人不會忘記。

黃店盼支援同路人

香港中小企食店聯盟召集人林瑞華昨日亦在其fb專頁發文，以「逆境同行」為題，「面對疫情下的困境，我們不忘齊上齊落的精神」，連日來有黃店老闆向他表示仍有少量空缺可以增聘人手，希望支援更多同路人。林指雖然飲食界的空缺不算多，但仍希望略盡綿力；招聘廣告更寫上「國泰港龍員工優先考慮」，有興趣者可將履歷傳送至2020smrf@gmail.com。

做返飲食業本行 專業麻

一條龍服務

譚仔阿姐：大家都是中國香港的侍應生，只是飛天/走地的不同

羅寶憐反trump

Anti trump =/= 敵人

岩